IZONE成員連歌都有分作 真係多才多藝>,<

Minjoo真係睇唔出咁勁
佢由上一次really like you 已經有份填

周周=文藝女神

難怪you & i咁好聽
原來我老婆作

創作女團

好勁?

izone真係全能 idol界嘅新指標

wa柔理作曲作詞勁能到..

唔知英妹咁細個填出嚟嘅詞會係點呢

對異性既渴求，以及對性既好奇

報咗fbi 希望你好好反省下🙏🙏🙏

陰唇被打開的那一時刻 我看到了新世界

下⋯⋯我無色情wo